頭先係麥克唐納德買東京之夜叫錯左做東莞之夜

個收銀妹妹淫笑

溝完記得問左佢夠16未先呀

爭d，叫返M記冇咁作狀